見到達哥依家變左維穩台真係好心寒

追左達哥好幾年直至琴日
佢竟然讚董建華
八萬五係好措施？知唔知害死幾多人
仲有廿三條？有左廿三條佢仲可以開開心心開台？
出左名之後唔似以前咁
宣誓單野可以一粒字都唔講
日日講大陸新聞
以前既達哥已經走左
今日既達哥好陌生

五毛打呢篇野有錢收既咩

佢支持廿三條？

屌達哥都變五毛
達哥係咁幫政府講野係味五毛？

佢有講23條咩

聽到佢係咁吹奏董建華真係屌撚左出聲

佢話董建華做野係想香港好
廿三條唔係董建華做？
淨係呢單都夠董建華落地獄

ic

講董建華避而不談廿三條
然後係咁讚董建華

佢話聽人講董建華真人好nice
唔係佢覺得

其實 老董係咪梁__跣 諗多d 睇多d就明

以前明明屌問責制冇撚用
琴日話董建華任內至少有一個問責落台
個刻我真係心寒
原來有名有利之後價值觀都會變到咁

搵食啫

而家睇返8萬5真係好事嚟
當初啱啱起步個個炒樓炒到傻, 驚8萬5質低個樓價變負資產
炒多十年八年之後炒到大部份人都炒唔起, 先醒覺樓原來係要嚟住
橫洲計劃其實同8萬5差唔多, 而家縮水仲俾人追住嚟屌

你聽清楚佢點講董建華先唔
唔係佢覺得

達哥不嬲都避講政治架啦
唔通一路踢FIFA一路城市論壇咩

幾多唔係炒樓既都俾八萬五害死？

唔係掛

心水清就知
你睇下樓主 為屌而屌

Source?

不嬲？
睇得兩三年既就收皮

好心唔識就咪出來柒啦

八萬五係時機問題

( Show Blocked User - 唔該曬 )

低能仔講多句都晒氣

搵槍指住你炒？ 咩叫投資有風險？

當年8萬5都係梁 諗出黎

同今次橫洲做法幾似
所以 老董係俾梁 跣

岩呀
你捐返入去

共慘黨

咁八萬五真係搞到好多人負資產喎果陣

八萬五只係好心做錯事，老董都係想幫人上車姐，不過眼高手低冇考慮清楚對樓市個影響

只能說佢能力不足 又聽錯意見

證明達哥真係有一班跟風佢講乜就跟住講乜既小學雞fans
達哥話左呢班人唔敢行右
養埋一班忠心既狗又唔洗錢

無聽琴晚
不過八萬五如果實行絕對係好事
依家低產量公屋居屋咪仲害死多d人

呢班人唔知個時幾多人跳樓破產就因為八萬五
而家可以講風涼話 好撚野

我無睇佢

禁入黎睇下屌咩 覺得你屌得好笑
8萬5唔係淨係衰 如果當年繼續炒 今日會係點？

agger
睇你就結果論定係初衷

咁今時今日都有人炒股炒到跳啦 炒乜炒物係咪自己決定呀？ 實賺？
家母當年由4層樓 炒到得返依家一層
自己下下訓身 關人咩事？

你醒小小啦，如果有睇開佢台都知佢成日都會曲線

好認同你講法 但係我始終接受唔到達仔吹奏老董

邊個當年廢3級制議會？

你雙親就係因為咁而死？RIP

咩措施都可以係好同壞
但你係唔岩既時機推出黎累撚死咁多人
而家睇返可以吹奏咩好措施
好撚噁心呀你老味
過幾年會唔會變到人大釋法其實好事？

咁我又真係無睇 吹到上天？
不過我睇老董係不過不失 突然跣一跣就收左皮only 佢又唔係要搵幾多錢 本身家底又厚

4-5年前睇達哥 大概一年幾or一年前開始冇睇 一黎忙左 二黎佢變左好多係真 以前有好多野佢會直斥其非 宜家就避而不談 達哥的確變左好多 大大話話幾年時間 我自己覺得唔出奇

8萬5依家睇返未必係壞事
陣痛一定有但長遠利民，睇返德國都係出好政策防炒樓
只係對當時自住既業主支援唔夠，炒樓個堆破哂產高登仔最開心啦直情
依家既後生亦唔洗做樓奴
當大家都沉醉係靠炒賣而生既經濟時候就知個社會無得救，情況同當年有班人為炒股票支持領匯上市一樣

仲有人覺得係八萬五搞冧個市

依家689個政策仲多過85000啦on99

重點係依樣
變左好撚多
如果本身佢係咁既立場我ok
依家佢係今日的我打倒昨日的我
多謝琴日有人係直播直接問佢問責制
睇得出佢變左好多

董建華 搞咁多野 唯一支持就是8萬5

冇留意 想問佢係咪真係冇講過梁游單野

有樓有錢人： 8萬5搞冧個樓市

窮人： 8萬5 正呀，有公屋住

觀點與角度問題

利申：窮人

認真85000好事黎
睇炒家扑街最開心

達哥變有咩問題 佢依家係算一個出名既人，言行舉止都會受到人注目，點可以好似以前咁癲咩都講。仲有佢講政治不嬲都係發表自己意見，達哥一直都係中立態度，無話係藍定黃絲 唔明你有咩好屌

冇 一隻字都冇講
Chatroom好多問完都ignore

點會自毀長城。 依家又出show 拍廣告
講政治搵到食咩。 梁游都收皮

無可否認8萬5係一個好政策黎

冇認過係藍定黃
但佔領早期佢有停到台

8萬5 點都好過而家越住越細 同埋個價只升不跌

哇 咁都比你lun到

達哥一直都無表明立場，佢停台係代表關注事件

尋日聽到都唔係幾頂得順
不過佢不嬲識少少扮代表
聽佢成日以為自己電腦知識好勁已經知
佢認真要諗諗，咁多小學雞聽，點都要為自己言行負責
成日教錯野唔得掂

先唔講8萬5係好定唔好，睇返當年沙士，至少我覺得董伯伯係個好人先。

講又話識少少扮代表 唔講又話變質，避談

咪on9
完全同意樓上巴打所講
八萬五只不過係好心做壞事
樓主你係咪聽人講八萬五係衰 你就跟風覺得係垃圾政策？
個陣時老曚懂只不過係俾人放咗上枱
所以先變咗做千古罪人

依家出面大把人屌緊唔夠公屋

個原意係好 但plan廢唔完善

佢只係冇諗到班中產 or above一死
連下面果班都受大環境影響要陪葬

我反而想知有邊個youtuber/ streamer知識多過佢？
你話佢鍾意認叻就話姐
話佢識少少扮代表我就真係唔認同

Agger，上面嗰班有錢人
不過絕對唔覺得老董係好人

達哥係你班柒頭先會J

你00後出世唔知個時咩情況？
我開始信幾年後香港人會話釋法係好事
過幾年社會環境唔同左j返個時既政策套落而家到
話其實好政策
反智思想

85000 係出發好既政策, 但推行時有兩個大問題

1. 太高調推行, 好似講到明要做低個樓市咁, 迫banker 出手夾份玩死老董. 其實佢冇必要打開口牌, 開85000 呢個數出黎.

2. 85000 推爆左個經濟後, 如果堅持落去, 雖然果刻經濟差, 但起碼香港未來可能有低樓價既基礎, 但佢一句「85000 已經唔存在」, 搞到經濟又差左, 樓宇供應又冇增加到...

結論: 唔理佢係咪好人, 總知老董就唔識do

啲獨立派家陣咁劣勢

條友一向都係唔經大腦9up 不過今次真係抵屌嘅

實係00後啦
而加係缺少公屋需求
個時公屋需求亦都係逼切喎
佢之不過係實行得唔夠完善
以當年既角度黎睇
你覺得佢原意唔好咩

理性d咁講
其實佢都唔應該表明咁多立場
停台令大家關注事件已經夠
如果佢用自己立場去影響人係無意思
等d兄弟自己去了解事件 決定兄弟自己既立場先好
此終呢個事 太多人有唔同立場
互相尊重好d

同意

佢個排開左sleeping dog拎住把黃遮周街走已經係表明左立場啦

如果有八萬五都唔會有佔中la

依家開台打機都要講政治 真係慘慘豬

成班雞仔沖晒入黎護主

電腦知識方面肯定係
仲有其他野，一加個人見解就知佢個concept錯撚晒

佢原意或者唔係咁
但有留意董建華呢幾年講o既野
就唔會講得出"其實董伯伯幾好人"呢句話

你當佢係個廢叔伯打機9up 咪算囉

利申: 無睇開

呢幾年的確係奶共 但係屌佢在任實在不智
我夠膽講佢肯肯定係3個入面最好果個
起碼唔會講香港要1千萬人口

最慘係有樓主呢d 開討論post 但唔俾人參與討論 一定要同佢同聲同氣
依家好多唔同聲音 好明白有d人會受耳濡目染影響 諗唔清 希望大家真心關心就睇多少少資料 再諗清楚先屌囉

我唔會將三舊屎比較邊舊好食啲囉

開Post屌人，有人駁就Block柒人，
你係唔係吹奏共產黨呀？

利申：無睇達哥，
但係見到樓主呢D純以自己角度鞭人屍又唔比人討 論就

你一黎就話人維穩台已經上綱上線
然後郁D話人打人小學雞咩養埋D雞仔
都癡撚線

佢錯在無諗到有班白痴炒賣係訓身
而聽左一d好似好好既意見

屌你我當年親眼見證d人炒樓炒股幾瘋狂，on撚鳩公屋呀嬸都供錢買樓花喎，咁都唔係抵撚死我唔知咩叫抵撚死

你話係咪呀，修端

agger

講開條陷家剷老董，我記撚住條仆街推強積金攪外判制，佢條陷家剷死十世都唔掂

係基本法過要做

強積金係同英國一齊傾嫁
外判係師承戴卓爾

所以我好憎老董加埋英撚

如果你係一個冇樓既後生仔

你可以屌老董
搞23條
搞副學士
搞強姦金
聽梁錦松話 搞外判

但係8萬5絕對係德政,只不過得罪左香港炒樓果班撚樣

炒樓既真係多數
死全家啦屌你
唔係話死忠盲撐
達哥有咩唔岩都要照屌
但係你又講唔出有咩政策係好得過85000
然後就怒屌老董
(係呀呢幾年老董d言論真係 )
你夠膽講85000唔係好政策？定係樓主係屋企炒樓要跳樓

樓主惡過共產黨
唔同意見就話人小學雞

人地打機 你又要人講政治

咁樓主是咪想達哥表完態比大陸五毛瘋狂洗版呀

我覺得大家首先要討論下八萬五既意議，優點同壞處先

樓主係咪之前高登個波台五毛特西baby

單論政策確係德政，但推出時機錯哂，之後亦搞到唔湯唔水，咁樣可以話董建華好真係痴線

想壓樓市
好處 真係壓左
壞處 死班炒家
大概係咁

一個炒賣社會 好易會俾消息影響（由其是d無乜知識既人）
所以先死得咁嚴重

唔壓好似而家咁又比人屌樓價咁高 點買樓
壓既話班炒家又跳樓 我係政府咩都唔倏算尻數

但其實唔止死班炒家，有班自住既，因為樓價跌，佢既資產都跌到仆街

Lm

喂大佬呀
你討論都要畀條link參考下前文後理語氣語境
先知佢想表達d乜
而家一味喺到空口講白話
淨火係喺你形容之下去討論

一陣跟車太貼成班柒晒真係無謂

單睇資產係 但自住我覺得無咩所謂 係心入面有點難受

利申 我屋企自住同炒都有 炒果d蝕到仆直 無得講 自己家母決定炒 (無人講你知一定賺到笑） 自住既 到今時今日換左樓 其實依家睇返 自住好似無咩點變

細路 八萬五果陣你出世未呀

依家再攪睇怕廿萬五都唔掂

話八萬五係德政嘅都on撚9
政策淨係講出發點咁大躍進都係德政啦
毛魔係中國史上最偉大領袖啦
施政要預測要估算後果架嘛，條撚樣弱鳩智又好大喜功
睇埋佢其他"政績"，就知條友做野根本無深入研究就拎全香港人命運較飛
咁都有得吹奏，過多十年八年會唔會吹奏埋CY？

人地開台打機講下搞笑新聞純粹私人機構娛樂為本你就批鬥人地既政治中立；
CCTVB講正式新聞唔政治中立你就唔去投訴人地維穩。

Link呢

幾時推都死炒家架啦
問題係炒樓既同冇樓既一群根本對立
有樓既唔會想推高樓價賺到盡？
幾時推都係一班得益一班受害

8萬5搞到全球金融風暴咁犀利

炒炒賣賣不嬲有風險 仆街真係無問題 相反有d人買來自住既 當時屌到媽媽聲 頂得順果d 到宜家咪又係有錢人 所以我唔覺得85000係咩大錯 如果宜家推85000 應該大把年青人開心

至於廿三條 人地達哥都無講 你又屈人地支持 咁係做乜春

一係屌人唔講政治
一你屌人唔同立場
反達狗真係冇得頂

比條撚樣搞一搞幾撚多人失業你知唔知呀
層樓供到一半比銀行收返，搞到負資產破產呀
大戶衰極都係損手離場咋，死得最多最慘係剛入中產得層樓自住嗰班呀

達狗帶曬頭盔，收錢打機都驚

搵食姐
你返工都唔夠膽大大聲講你係黃絲啦

唔怪得之官商會勾結 從商炒賣個班唔可以郁架 郁親佢地有乜三長兩短 一個唔該炒下面班細既 最終受害都係小市民

呢個中肯

樓主睇多d唔同既社評，689上場後的確多左人懷念董建華，如果想聽盲屌政府單純發泄既可以自行搵fd呻

明明就係整體環境經濟差, 關八萬五咩事?
供唔起樓係因為失業姐, 樓價跌唔跌你失業都供唔起架啦

睇完錄影感覺係

佢都真係只係一個文科仔

原諒佢既無知啦。

買左樓負資產就慘, 咁樓價不停升上去買唔到個班人就唔慘咩

on9
借錢買樓唔會涉及風險？
高價高息高接揭上車，外圍因素差要call loan怪邊個？

我身邊有好多公屋撚8萬5買左公屋
只可以講咩政策都有人受惠

公道d咁講 8萬5如果唔係撞正金融風暴 唔會咁柒咁收場

另外話自住都食屎果班 其實嗰陣都係因為金融風暴引發裁員潮 搞到無錢供
咁岩又8萬5搞到樓價跌 就算賣左都唔夠錢還 先至出現負資產呢個term

利申：純粹分析8萬5 但我個人都覺得董生都係做得差 做得垃圾 只係後面嗰2個仲差咁解

最起碼 個時份人工買得起樓

呢度有幾個當時仲係小學雞 老豆老母炒到仆曬街 日日都聽佢地廢up 所以先會諗唔開

難分真與假

好奇達仔玩watch dog2仲要卡幾耐？

其實我想知點解我供緊，銀行可以收我層樓？唔係講好左分幾多年還架咩，銀行鍾意幾時突然要我還咁咪玩哂？

董健華只係好過貪曾同689， 就比人讚

唔耐

如果係孽劉條仆街上台, 689肯撚定變聖人

跟本當時樓市泡沫已經好嚴重，有冇八萬五樓市都會爆

文科仔唔識政治 已經少講好多 講少少又被人上綱上線 前日見到d揮春又上曬蘋果咁 都係專心ff把啦

俾人炒左,無錢供咪俾人收囉
根本果時個個心紅想買樓
如果繼續住公屋洗撚負資產咩

之後03年d樓 3,40萬有交易,咁都要淆
所以廢老個種廢唔係講笑,
有時剩係識瀨人,明明簡果個人係自己

政治呢d野太敏感 唔講啦

個台變左好多係真
有好多野 慢慢留意下就會見得到

（佔中果時 有晚開台係sleepingdog 拎住把有顏色既縮骨遮）

開始屈達仔
sor我對達仔個心始終如一

又係佢地班垃圾成日叫達仔講下對乜乜乜既睇法
唔like人又要屌，人地根本唔想成日講
打下機都比人話

聽達哥根本係聽攪笑輕鬆下
想聽政治咪去睇頭條新聞囉

最低能係有啲人會無限上綱上線，然後成撚日用德國牧師句嘢嚟笑尻人唔講政治就港豬。呢班人仲弱智過共產黨，你講撚完港共佢就會就倒台咩

Twitch台主 唔比講政治野

你係自住既有咩問題？

當年d私樓定居屋都變埋公屋

識人住公屋話：唔係董建華你有咁好屋住？

真心駁唔到

d 老廢實係分期啦

樓主不如你直接深潛啦
開個post有你講冇人講
郁d就發晒老皮咁

訓身炒賣抵撚死，一生炒樓，結果係層樓度跳樓死
完美結局
當年老豆老母無參與任何炒賣，依家咪好好地咁生活

咪撚抹黑啦屌你老母

無任何炒賣根本無事,除非係公司炒人
但未去到要跳樓咁嚴重

你唔俾錢先會收樓

潛ed

唔講達哥住，見到樓主第一頁就block鳩人已經知個post咩事啦 同你意見唔同就眼不見為淨block人 你去寫blog算鳩數啦 討論區係攞黎討論㗎嘛
利申：由達哥開台已經開始睇，唔覺佢有咩特別偏向邊一邊，一來佢已經少講政治，二來佢係根本冇興趣講，何來見得佢變咗？ 再講其實大部分人睇達哥都係想笑吓放鬆吓，屬於心靈雞湯嗰類，係有人想知達哥對唔同時事嘅睇法，但係唔係大多數囉，每日除咗返工之外仲有咁多社會問題發生緊，睇陣達哥都係想逃避吓放鬆吓，有幾多人會想睇吓達哥都要講時事
個人認為樓主係嗰啲見多人鍾意達哥諗住自己踩吓佢可以攞到存在感嘅廢毒撚

達哥口冇講姐 但佢不嬲反共

利串:佢第一日開台睇到依家

評論一個政策既好壞
係應該從政策既本意
定係政策既成果出發？

打格王反達 我屌你老母

呢個世界有好多youtuber or 玩開live直播既人以為踩低達哥就可以上位 瓜分番佢啲市場賺錢囉

使撚同條波台假膠認真咩

乜撚野道理啊屌你老母 哦八萬五搞到炒樓果班負資產 係唔撚係有人用支槍迫你炒樓呀? 投資邊個話穩賺架撚屌

宜家因為炒樓 大半個香港既人買唔起樓呀 唔屌臭你班炒樓撚呀?

如果閣下就係8萬5晚怨魂我真係開心死 抵死啦撚樣 想搵快錢而唔付出? 我就不知幾狠再有大金融海嘯 炸撚死你班炒樓自私仆街

8萬5等啲將樓當投資工具既人整死 有咩錯？

因時制宜者 事實係套用呢幾年既情況 八萬五係好事黎

達哥世界第一

利申：達哥死宗